有冇人同小學中學同學已經冇晒聯絡

我只係同幾個人有啲計傾，其他都冇見面了。見到都唔會有咩想傾，大家已經生活係唔同世界。

係偶然都會想知道佢地十幾年黎點樣咁

見到d小學同學仔都生埋我仲讀緊書

我又未到生仔個年紀，不過我估半班結婚買樓

一個都無聯絡

中學都成十年前

小學果d 中二中三已經冇聯絡
中學就得返玩開果幾個

我廿頭咋

一個都冇 而家讀緊書都冇任何人聯絡